創立罷工口號

運動去到今日，再暴力嘅行動只會被魔警用更暴力鎮壓，我仲係希望運動可以不受傷、不被捕、不流血，直到爭取五大訴求結束。
我諗我呢個諗法，只有罷工先可以實現，但問題係除左8月5日罷工比較多人參與，其餘罷工活動都唔算太多人參與。
當然經濟係其中一個主因，但宣傳不足亦係一個重大原因，唔係淨係得連登仔先可以參與嘛！唔係就咁開post就會有各行各業人士知道㗎。
口號，我哋需要一個口號傳達訊息！
最好係XXXX XXXX呢種8個字，同時唔會太難讀。

大人唔罷工 細路就要衝
琴日睇到既